賣壞野 仲要系自己instagram惡人先告狀

扮fuck boy
IG:

系你老母

Fuck boy
系
Ig 買野

系你老母
來龍去脈又講得唔清唔楚
做乜春

Fuck boy

又系又吾又岩
仲夠膽擺上連登

係咪姐係有人柒左買左野唔岩自己部野用 想r 番人收番佢？

人哋都肯去你屋企樓下交返俾你 算係咁

而且一開始算係好體貌

壞左咩都影張相啦,全部都自己講,對話又唔完整
當賣家係有心賣壞既比你,2手買賣買家自己有責任要check
買對喇叭我都會要求上門試音啦
自己又唔check無得怪人

老友，又系又吾點幫你呀
自己又唔試清楚就賴鳩人
搞鳩人地呀Sir有春用咩

口

跟進賣家

支持賣家放買家上黎

人地都講到好清楚喎 道理係咪真係喺你嗰邊先
Btw死返5p啦

繼續跟進事件
賣家另外一個ig

吾/系你條命，d語氣仲要又囈又西成個弱智咁
當冇cap漏圖先，前半段都係買家on9，自己買完唔啱用關人撚事。
粒制壞咗又輕輕帶過，係壞你就一開頭講啦，又要係咁提男女做乜撚野

係我睇錯定點 張對話圖好似係個賣家cap架喎

系你老母咩

貼撚晒d野出黎唔代表會有人支持你

窮西買2手預左啦，冇得試都買，咪抵死囉

你最後話唔退要約出黎試機
點試到好先？試到最後唔好係咪就由得佢先？
其實你拎左番屋企自己整壞左都無人知嫁

但賣家話趕唔俾人試機又好似有啲問題
衰就衰個買家on9
咁都照俾錢

睇落似樓主柒咗 想放上網屌人 點知再柒多次

之前賣野都有類似經歷 啲人買野唔check清楚 怪得邊個

fuck boy = 屌男人 = gay